打算聽日晏晝係屋企燒炭自殺。

已經受夠所有野。

Ok

仲有野未做，不了

愛惜生命

巴打冷靜啲先 搵人傾訴下

會唔會直播

需要協助嗎？ 香港:

2382 0000

生命熱線

小時: 24小時，每週7天

語言: 中文（台灣）、英文

網站:

上Youtube打我個名，睇下d片就可以充滿正能量了

再見

回錯post

together?

男人老狗有咩愁咪食返支煙先囉
十八年後又一條好漢

唔留住條命點就睇唔到第時班藍絲廢老點樣折墮

你甘心嗎？

最少都叫下雞 搵返靚模執返劑先

有冇諗過死之前 出一出國
或者做埋你最想做既事 如果你都重係決定自殺
咁希望你下世開心d

如果你只係想揾個人傾訴 不如放低你tg或者喺度講
大家都好樂意聽

唔好為一個壞男人而了決自己生命

室內燒炭好煙喎 又無風好難點著d碳
不如試下室外燒野食感受下有幾煙先
可以約埋班fd一邊燒野食 一邊睇風景

唔好吖

你都未睇hunter結局 不如留低睇埋先

你應該好絕望好痛苦？辛苦曬了

點解唔今日

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

珍惜生命阿巴打 低處未算低

你自殺咗間屋死咗人會扁值㗎喎

我衰到貼都未自殺，不如留低一齊作戰

哦

我都未死啦, 一齊留低繼續向呢個世界作戰啦

Y

早一步知道真相未嘗唔係好事

喂，咪撚搞到個單位變兇宅先得架

早d死，唔好再叫春

一路好走

byebye

Together?

有人自殺會同人講架咩？？

等陣 你試過3p未 試過四味未？
人生咁多野可以試 死之前玩晒女人酒色財氣先諗死啦

既然都係死，拎小小錢出黎自己享受下，可能有唔同睇法呢

唔好呀 振作呀bro

睇返樓主開過D post就知 係自殺一早自殺左

燒炭可能導致身體被燒焦，死狀十分恐怖，而且在缺氧的情況下，自殺者死前必須經歷極為痛苦的掙扎。

絲打燒炭好難頂 又耐又辛苦
無咗條仔無家庭溫暖你仲有自己
起碼去做晒呢世人最想做嘅野先 振作啊

係屋外燒碳啦 你都唔想死都累人

絲打 要人傾計加我tg: lantern418
利申 絲 非狗公

睇埋邊個選到特首先啦

放長雙眼睇下

番公司執埋d手尾先死呀 廢事下手有排跟

想傾計嘅呢到 樹窿做慣做熟

why
唔好

exactly

振作啲啊

求自殺既絕望同痛苦 應該真係普通人好難理解到
不如試下講比我地聽

點解唔跳樓

仆街咁我要搵定長生不死法至得

「我唔想係熄燈前連一件值得紀念既事都冇呀」
你又有冇？巴打共勉之！

其實死係無問題
但係點解要死?

過主啦廢柴

其實想自殺點解要開po講

快去死

有無人報警

有勇氣去死
點解唔攞呢份勇氣去面對
巴打加油

有無剩番d咩想做？例如想食雪糕，食燒肉，食放題，去食下啦

唔好浪費生命，有咩解決唔到，玩哂啲野先再死未遲，人生咩都無玩過算咩人生

對自己負責。

我夠好辛苦啦
堅持落去可能過幾年會更好呢

不如試吓食大麻先

傾下？

屌你地班仆街有冇人性，網上有言論自由係冇錯但係你地可唔可以唔好濫用，唆擺他人自殺係刑事罪黎，不論啲咩"要死死遠啲""死前造褔人群"嗰啲不如講少一句啦屌你老母
見到你地班5p死MK真係火都黎

頂住

你一定仲有想做既野未做 你甘心咩？

死唔係解決問題既方法，不過你唔死都解決唔到問題

死之前，不如同我傾下計？

快

屌錯post

樓主打算屋企BBQ咋 唔好嚇我喎

唔好以為死左就冇事 投左胎又係再受過 到時個世界可能仲癲

識唔識起爐先
唔好到時蝦碌
訓前燒多次野食，可能留戀呢

屌 有咩好死 我都想死

唔好正皮啦，差D以為膠Po
雖然我控制唔到你想法
但係燒炭死應該幾辛苦，真心唔建議

I know that feel. 但唔好啊巴打

俾曬啲錢我ok?
我仲想生存，但無錢過活

仲有好多野未試

ok

就係有依條罪 啲人先咁有愛呀

bye bye

唔好o係屋企....
做乜要累屋企人

關撚事

睇下 into the wild . 不如試下放低所有野去長期旅行

堅持

傻嫁? 今日講富奸會復刊 你咁快就死? 你以為真係有人會燒比你睇? 唔會嫁 係死都追哂hunter先再決定啦

我屌你老母

( Show Blocked User - 驚雷重光 )

我知好唔開心
不如分享下你經歷左d咩

R.I.P.

扑咗野未

變凶宅

可唔可以講下你既心底說話或者難處出來呀
你都唔想冇人明白你架
你真係肯願意分享既話一定聽
唔好衝動住

一陣又變叫春post

真正想自殺既人邊會周圍同人講

有咩咪慢慢講囉

去做啲大事先死啦垃圾

巴打咪撚傻啦
喺度叫下春 食枝煙飲下酒咪撐住囉
死咗就乜都無架喇

收皮啦，呢度高登呀
要溫馨和諧去babykingdom啦

唔好浪費啲炭啦

死咗未 ？

ok收到

你都on9 佢想死咪死 做人不要太左膠

幫樓主post

好撚想死，真係好撚想死

又係依d
收皮啦屌你 聽完更加想死

雖然唔想hurt你 但冇咁嘅事

死還死，報咗仇先，邊個令你想死？

仆街

遺書寫低你最憎嘅人嘅名
事後佢地一定一身蟻

on9 你買左人壽幾個月昨 起碼一年先有得賠 等下啦仆街

以為自殺就可以完。 只會不斷重覆自殺輪迴。

走之前可唔可以比哂D錢我救命用..

死前都睇一睇逃恥或者今日子先

至少都入黎結衣post

去馬啦好過係度受罪白活一生

點解係聽日？咁今日呢？

講下背景
Btw 唔好死

呢個唔係解決方法

有勇氣揀一條適合自己嘅路係好事

利申 反對任何犯法行為

連登有愛

唔反對自殺,最緊要唔好影響人
不過有咩睇唔開不妨分享下,睇下有無人幫到你啦

生命有take2 take3無限take
你去自殺就會輪迴返黎做你仇人既仔女

橫掂都死 不如做d有社會貢獻既野先死

巴打你都人之將之，不如講黎聽下咩事先啦

有咩困難，不如講出黎，等巴打絲打開解下你？一齊睇下可以點拆

樓主你覺得而家生存得好辛苦,但你冇辛苦過係唔會知開心快樂係幾咁正,如果你日日放假你唔會知放假係幾正,只要你平時要返工返學先會知道放假既滋味,正所謂有咁耐風流得咁耐折墮,反之亦然。

屋企自殺變凶宅架

唔洗返工咩？

絲打 我都係因為依個post想知道你發生咩事就睇下你以前嘅post
見到依個：

你嘅人生我都覺得好多時候都好糟糕 但係你都曾經有過開心嘅日子喎！
我希望你可以相信將來一定會有開心嘅日子 請你堅持落去啦

如果唔介意嘅不如我做你朋友呀
藍絲 如果學業有咩幫到都可以幫下 雖然唔係話好叻但公開試有啲科都ok架
你有line嘅可以比個id我add都得 因為我個id好易比朋友知我係邊個

室內自己好難透爐
約埋班手足落樓下稻香打個邊爐參考交流下先

香港又多間凶宅。。

樓主好不負責任。。

比晒d錢我先ok?

不如考慮下做D有「意義」「大義」既事先去燒？

支持樓豬

唔鍾意屋企人既話，其實灑脫啲反面，人生可以無乜責任。過下虛無主義既生活仲好啦

咁起碼分享下個原因先啦
死又唔知為乜
唔玩下你問我答，連開post 既意義都冇wo

樓主嘅人生係先苦後甜啫
遲啲就會有好報架喇

千萬唔好做傻事，只要你想，好的事就會慢慢出現，捱過呢段艱辛，就會成就更好的自己！

人造兇宅，你老母多得你唔少

究竟應唔應該認真睇你呢個post

如果我係連巴我會主動向防止自殺機構提供樓主嘅聯絡方法（有的話）

點解十八年

樓主做乜咁睇唔開
自殺前諗下屋企人先啦

都係咁諗

死番高登啦柒頭

屌你老母啦咁多人死唔見你死？

勇你老母氣 唔識講就一係唔好講

笑咗

好好地一個女仔，係香港唔洗憂架喎

因乜解究都講左出黎先啦，話唔定巴打幫到你

好撚想死，真係好撚想死

絲打可以去搵下counsellor

生活有時候係好辛苦 辛苦到你覺得就算行多一步都會崩潰 但係其實生命仲有好多可能性 而你係可以走出黎既 就正如我走左出黎一樣
如果想傾既話 可以同我傾下
tg: finden9

開房啲老闆多得你唔少

挽留

你試過生粒粒未啊？未試過點可以死

如果真係太累

安心走啦

好明白你

我都想見唔到聽日陽光

真心 可唔可以一齊 不過間屋一次過死咁多人都有啲唔係幾好意思

對唔住笑左

絲打唔好一時衝動啊
第一頁有人話睇達哥D片會充滿正能量
我覺得可以一試架

幫香港做埋最後一件好事先得嗎

想自殺個d 5成係錢3成係情1成係病 1成俾人排擠 你想點幫前3樣

我會為你念經

換個角度

又係另一個世界

唔好咁撚傻啦

其實有段時間 我都有諗過自殺 想就咁樣了結自己

但最後我選擇左放棄 原因係唔甘心自己就咁樣死去 無意義咁死 係最無聊
世界咁大 總有一個國度 令你遇上好嘅人 好嘅事 未見識過世界 就咁死 好可惜
可能我真心左 但都希望可以幫到你

唔該你諗清楚 如果都係決定去死 去啦

樓主你住邊區？俾個電話你打去搵人傾傾，俾個機會自己，一切會慢慢好的，可以私人訊息，加油！

高你老母，你返去同早洩含撚補補你個豬腦啦柒頭

死係解釋唔到問題家
不如搵埋呀娥

一切緣孽皆有法

燒炭咁辛苦
不如做廢青抖返排先啦

你夠竟知唔知自己噏乜鳩呀柒頭

做之前搵人傾下 可能會有第二啲諗法

點解唔今日？

追翻你舊post ，知道你對生命有好多無奈，覺得好累，亦都好厭惡自己無能力做好想做嘅事，留住想愛嘅人。

但我相信你識得求救，代表你仍對人世有不捨，雖然唔識你，亦唔覺得自己講任何野可以幫到你，甚至講完又俾人派膠，不過都想俾一份鼓勵你愛惜自己。

你仍然有可以把握嘅事，你仍然會有愛護你嘅人，唔好就咁放棄。

打個電話，同人傾下計先啦。
可能傾完改變諗法呢。

安心上路

大家要尊重樓主的選擇！

"點解你會有勇氣死無勇氣生存"
"開心又一日唔開心又一日,點解唔開心啲"

好慘，慘過乜

不過你太將人生意義放落人地度

太急於要一段穩定嘅關係

你試下發展下自己興趣

揾志同道合嘅朋友咁就開心好多

去禮殯府 搵 特首傾下計 應該可以幫到你,
記得帶埋道具去喎

起完你底之後發覺你真係有啲精神分裂

比啲骨氣
有咩都頂鳩住

好行

推薦你睇本書 叫與神對話
還掂都死
信我
睇完你睇野可能唔同

我地一齊作戰落去啦好嗎

是但一間書局都應該有

真係咁有決心的話早已經死咗啦
仲得閒po上連登話俾人知

開得呢個post證明你根本未有覺悟尋死
瞓返覺 聽朝準時起身繼續你可悲嘅人生

屌你乜9生粒粒 笑死我

炭燒魚蛋同雞翼係好味 煙大記得要通風

你唔要我啦？
Btw the best is yet to come

不如你同成班巴打約出黎一齊燒野食呀

預埋我丫

你有冇諗過屋企人感受 你死咗係你自己逃避責任 但係都要諗埋其他人感受 唔好因為少少野而放棄自己

請支持安樂死

我都想去

條命自己嘅
你為其他人而活？

life is not a fking gift

唔好自殺
加油啊絲打

21800000 Call我吖

唔該諗下會為你傷心難過、為你執手尾嘅人
做返個負責任嘅人
有命 你仲有得贏
死左 你輸晒
諗諗佢

點解情願死都唔幫d毒撚破下處
都叫做左好事呀

變凶宅，老豆老母實嬲死

唔好響屋企死好WOR
有咩事慢慢講

正想講,btw 唔好睇唔開呀

請你飲酒 留底tg

仲咁後生
生命仲有好多可能性
唔好咁快放棄

自殺 冇意思 不如搵野博一鋪
當自己有絕症咁 咩都博一親

死左會點
可能又重新黎過

有嘢講出來，我可以聽

想講嘅話可以搵我喎巴打 唔好鬥雞

巴打唔好呀，有咩事係度講。

仲有好多人關心你架 任何事都有解決辦法

仲有好多女女等緊你㗎！唔好死啊！

一個人自殺可能就係爭你一句要死死快啲
講野前用下腦啦屌你老母
樓主真係死咗你地好開心咩
樓主屋企咁複雜佢已經冇動力去生存
巴打有咩搵我傾 唔好做傻事

有問題不如講出黎 講出黎會舒服d

有咩講出嚟呀巴打

咁多野未試過 點可以咁早死

珍惜生命啊

珍惜生命呀巴打

大把野未做 大把地方未去過 不了

我有個院友燒炭自殺都比人救返
好慘

利申自殺過三次
入過三次精神病院

「你唔係想死，你係想解決問題姐。」

你願意講，依到一定會有人願意。

btw 想自殺的人，都有可能同人透露的。

珍惜生命。

唉
每個人都有大壓力嘅時候
不過我諗你一定好辛苦
唔介意嘅話你可以係連登呻

邊個迫死你同佢自爆啦 自殺咁撚廢

等睇走數

依度大把巴絲幫你
你講出嚟 我哋幫手拆掂佢

希望富樫死之前畫得哂

另一本《火鳳燎原》希望有生之年完本。

加油 思古井

咪啦

究竟係幾個月後但聽日

唔好睇唔開呀樓主 總有希望

如果要睇埋先已經唔係要唔自殺 而係要去搵長生不老既方法喎

又係呢D廢話

on9,咁多正評

Telegram, patrickkit, 傾傾？考慮下先決定

燒炭好辛苦，再諗下其他方法

叫我？

有咩令到你咁唔開心呀？

樓主唔見咗

我可唔可以聽你講多少少啊 你肯講 我地一定會陪住你

你認真？我可以陪你，下星五

#triggered
小朋友心理特別脆弱
舊時高登無你呢班煩膠新會員真係高質好多

樓主唔好自殺啦！我深信以後你的生活一定變得更好，呢家係你人生的低低低低低谷，你撐得住以後就一定會更好! 唔好抹煞呢個機會!

認同

開心就好了
人生既選擇權永遠喺你手

Nothing lasts forever,not even pain.
記住呢句說話
雨後總會放晴 苦盡總會甘來
唔好放棄自己

要搵人飲酒吹水咩都好，我都可以

仆街 一定好辛苦啦你

借一舊錢享受完其他野先啦

咪咁啦 香港呢幾日死左好多後生仔 睇到都覺得心酸 為左屋企人 為左自己 為左啖氣 捱落去 我唔想講埋有勇氣自殺無勇氣生存老土野 只係想你知人生唔係為左自己而活

千祈唔好諗唔開，搵人傾下啦

人生係為左自己而活架
只係黎體驗
就係好多人好似你咁諗先咁多人自殺
佢出世果陣無答應任何人做任何野
點解要跟你地標準去做人？

你咁諗我唔會覺得你錯 每個人都有自己需要履行既責任 你選擇左自殺 你屋企人會有咩感受 選擇逃避唔係你既錯 每個人都會 避得一時避唔到一世 點解唔去解決？你係投錯胎嫁啦 生活係香港 但係因為咁就要放棄？唔明你體驗乜野？你無技能 學識去邊都成功唔到 咁咪要自殺幾十次？

你上utube睇下貓

你想救人就唔好係高地叫人點點點
意志呢啲人人唔同
而低潮時期係樣樣都睇唔到希望架
叫人在意屋企人感受
但香港地好多屋企關係唔夠好
冇溫暖同幫助 只講責任 人生好撚大壓力

人地就係覺得投錯胎
又未搵到自己價值、滿足感
想end game/刷首抽
你下面啲言論雖然係被刺激先講
但完全會逼到人癲
想挽救人 就多啲聆聽 少啲意見啦

樓豬唔好死 暫時逃避現實
行下香港啲山
觀星 釣魚 放巨型風箏又試過未 ？
去寺廟禪修幾日 當放個假都好
加油啊

絲打返黎啊
唔好睇唔開

樓主有咩唔開心不如講出黎等大家開心下

留名睇樓主夜晚出現叫晒春

死咗未

巴打 雖然我唔清楚你咩事 但我自己曾經都冇絕望到想自殺既時候 我都好明白果種人生既無奈 你可以打黎喊又好 點都好 希望可以抒解你心中不快，共勉之

珍惜生命呀
可能你家人唔理你 唔鐘意你 都唔洗死
有咩事都可以解決
死解決唔到問題

真係 D中學雞同小學雞都好撚on9 連登咪又係高登既縮影 執著條撚？懶係有歸屬感 唔係睇唔順眼早洩都唔過黎啦

樓豬死左未？

假如生活欺騙了你，
不要悲傷，不要心急！
憂鬱的日子裡需要鎮靜：
相信吧，快樂的日子將會來臨！
心永遠嚮往着未來；
現在卻常是憂鬱。
一切都是瞬息，一切都將會過去；
而那過去了的，就會成為親切的懷戀。

每次頹到仆街都會望一望 係有啲老套但會比到信念我 知你好痛苦但不如再捱多一陣 或者會睇到唔到嘅野

新聞未見到既

要請假先可以出國，不了
想死唔使老細批

agger

有新聞未？

屌 一個二個自私撚叫人珍惜生命

樓主呢?係咪燒緊啦?

巴打，你還掂都要自殺嘎啦，姐係都唔爭在呢少少時間，試下打下呢d電話，可能佢哋真係幫倒你呢？

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

一齊睇attention whore

Hello

樓主睇下啲貓啦 佢地好肥好on9架

可唔可以一齊...

你好想見人死？

X2

唔知回咩好
留左名先

唔好

睇死你唔敢啊，7頭

上路未

香港而加接近日日都有自殺
呢個城市

樓主想用個方式唔同

樓主燒左未

上便d人兇佢話燒炭好辛苦喎

你啲貓奴喺度收𡃁

樓主有冇打機/做運動呀?一齊玩下
我都好寂寞 想搵人陪我打下機打下波咁

十個post話自般 有邊個真係自殺

唔好住 暫緩你計畫先
比多少少時間 做一做想做既野先

好笑咪貼出黎比樓主笑下

事實係有人開完post真係會去做
一單都唔想有ok?

樓主死撚左未

諗起之前直播響天台頂果個讀設計既高登絲打

樓主 希望你唔係今日上報嗰位女事主
如果未行動 請上水

樓主我支持你既決定
不論你想生定死
我都希望你做到你想做既事

快上水 plz

唔ok

唉，識得樓主，而家情況點

咁樣走左去，死得好醜咖

唉

咪又係想呃下水吹 想人關心下

咁每個人都係抽1，2分鐘姐
少少時間有咩所謂

萬一真係好似狼來了咁
第11個真係去左自殺
到時仲點過意得去

所以樓主來d上水啦
呢個世界仲有好多人都關心你咖
就算3唔識7都想俾返d正能量你
有咩唔開心都講出黎啦！

RIP

樓主唔好啊

樓主...

Rip....

巴打有無諗過啲咩未了既心願未做而又想做?而且你係咪真係買左炭,決定好晒今日晏就燒先,快啲上水啦
btw,究竟有咩事令你咁唔開心搞到想自殺

算吧啦 我唔信有咁多好人

Rip

樓主快d上水!!!

一齊死啦好嗎?

巴打仲在唔在生

去財仔借盡佢
過大海玩兩玩
齊嬴大錢個可能唔同左
輸左咪照返你原本個計劃囉

依家點

All planned

21歲女大嗌一聲墮樓亡 女親友抱頭痛哭

來世再見

其實樓主已經開過好多尋死post

希望佢一路好走

PS. 佢係絲打

不嬲識玩一定咁玩

一路好走 希望你下世會過得更好

新聞果個真佢？？？

樓主，如果仲在生的話，希望大家可以做個朋友，互相鼓勵下。得閒出黎食下飯 飲下野

只係見太多自殺出現，唔想香港淨係死d年青人，d仆街廢老又唔撚死

Ching 等埋我

LM睇走數

有冇lin

樓主應該住荃灣喎

各位呢個巴打都想跟機

明早十時將有一名青年墮樓身亡

有咩唔開心不如係到講出嚟

真係樓主?

巴打唔好啦
去我都啱啱比連登仔感動左

屌你垃圾

咁快棄坑

我可以，找我

一齊

雖然死左之後會咩煩惱都無哂 但係你諗下你屋企人會點過黎緊既日子 就算生活再難受再委再窮再慘都好 只要屋企人係度 你就唔可以簡自殺 因為咁既話你既屋企人真係好慘 當係對你屋企人既救贖 唔好諗自殺

今日好似無燒炭新聞